Сорцы: ./src
Компиляция: build.bat 
Запуск с расшаренным путём к исходным изоборажениям: run.bat ./imgs 
Дублирование результатов в картинки в директорию results для визуальной проверки: run.bat ./imgs ./results >info
Обозначения:
t - tambourine (бубен, красный)
h - hearts (черви, красные) 
с - cross (крести, чёрные)
s - spades (пика, чёрная)
Ресурсы в директориях  "names" и "signs". Там не обязательно должно быть много примеров, 
изначально их было мало, но в процессе работы они могут заполняться новыми примерами. 
В случае сообщения "*** Please recognize unknown_" нужно оттуда перенести в нужную директорию в "names" или "signs" 
и запустить заново, это метод обучения, который использовался на первоначальном этапе :)